秒回傾計好耐突然間唔覆即係點?

無準備
無bye bye
去到第二朝都唔覆
即係好突兀咁斷咗, 唔係有野做行開

即係話人地真正想傾個個終於肯理佢囉
毒撚算9數啦

講真?
唉

面對現實

你做乜鳩？

你care既話你已經輸左

只能說我輸了

死左

個心梗住梗住

同中意個個
毒撚攝時間咋

條女有咩好? 搵下個啦柒頭

突然間有個人周不時主動理下你嘅情況下對佢attachment都唔深嘅話就唔叫毒撚啦屌你

幾點先
試過2am覆覆下訓着咗，夜晚較靜音

兵

因為要秒回第二個

搵野分散注意力啦 係到求神拜佛佢會施捨個text黎唔係辦法

清are u ok?

咪借啲意講句野令佢覆等自己感覺無斷過咁囉

咁都好過唔覆
其實你係咪太被動佢厭左做主動呀

屌你快到 ching有無男/女朋友

左手gf右手sp

你無理由唔明我意思 (blushed)

ching咁快絕望到想同小弟搞基 雖然我吾抗拒姐..